[Dr.Jim] 歲月神偷 - 高登開站文獻

上個月其中一位高登的舊拍檔陳先生搵我，告訴我他的 Office 要搬了，問我一些封塵已久的高登舊的文件還要不要保留。我說不如先給我看一下吧，其中一些文件可能有紀念價值。

翻開這此舊文件，都已經是15、16年前的往事了。回憶都是美好的，但是也沒必要老是把舊東西儲下來，所以最後決定把文件丟掉前拍了一些照片給大家分享：

這兩份銀行月結單，見證了當時高登會員的熱誠和支持。當時網上銀行和電子支付還未流行，但是每天都有不少網友願意花$38/88通過ATM過數給我們做高級會員。感激！

當時PIII 1G PC要萬幾元一部

當時的版面設計和「膳稿」

開站時的宣傳稿，當時每日瀏覽人數有1,000人 :-) 現在有 1,000萬了吧!?

曾幾何時，我們也曾經賣過音效卡和小喇叭，最後當然是失敗最終

部份ASP原碼

當時成立高登除了為興趣外，有兩個主要目標：1) 不要虧本 ; 2)高登文化要存承下去。今天回顧，兩個目標均已經達到。而上面的文件，當是歷史的一部份吧。

lm

none watch

魔魔有冇睇到喊

當年廿幾歲
今日已經四十

LM